 artigo cento e trinta e nove na vigência do estado de sítio decretado com fundamento no artigo cento e trinta e sete inciso um só poderão ser tomadas contra as pessoas as seguintes medidas dois pontos inciso um obrigação de permanência em localidade determinada inciso dois detenção em edifício não destinado a acusados ou condenados por crimes comuns  